有冇人有聽Jap boy

日本裔香港rapper
幾正

幾特別，gang feel，但冇中文詞爭好多，可能有人會諗要聽英文我唔去聽外國rapper?不過真心高質

佢唔識廣東話，但有中文字幕翻譯，加上Rap啲嘢都好有本土特色，係正

好麻麻
感覺白雪公主唱歌個flow都好過佢